球賽噓國歌 香港足總被只罰三千美元咋

【Now新聞台】香港足球隊上月，對黎巴嫩的亞洲盃外圍賽再有觀眾噓國歌，亞洲足協對香港足總罰款三千美元。

賽事上月十四日在大球場舉行，由香港足球隊主場迎戰黎巴嫩，賽前奏國歌部分觀眾發出噓聲，亞洲足協紀律和道德委員會上星期五開會討論，認為觀眾的行為違反條例，決定對香港足總罰款三千美元，並指若果再犯會有更嚴重處分。

支那出左咁多黑錢收買人地都係罰得3000美元

班唔睇波但係又係咁話閉門作賽嘅專家呢？

違反咗足協邊條條例？

噓鳩日本仔就得？噓鳩自己唔撚得？

噓自己都罰
分分鐘足總自己要求添

點証明唔係客隊球迷噓?
定係支那國俾香港人噓係人所共知
唔洗查既事實?

自己噓自己都唔撚比

咪臭係